中國其實包唔包香港架呢?

習: 包
習: 唔包